建議整個方便d睇點解block左user既系統

即係例如睇post個陣喺 已封鎖會員 [會員名] 隔離顯示埋封鎖原因
而家雖然有得打點解block 但係每次想翻查番都係一件麻煩既事

推